上司常常針對我，怎麼辦？

唔柒做 搞鳩佢

加油

真係有用，thx

俾個屎忽佢屌

一切都係因果報應

搵過第份啦

咩工先

Generally speaking